如果舉美國星旗條旗係代表熱愛自由

咁，🇫🇷舉藍白紅旗點睇？

藍：自由
白：平等
紅：博愛

我覺得同香港既核心價值都好接近雖然法國真係好唔爭氣，不過舉旗都係因為觀值觀姐係咪？當年既法國大革命，今日都可以喺香港上演

五連

十連

好選唔選 你舉支近年嘔打示威者打得最勁既國家既國旗?

我想同大家講，我喺西雅圖。我地呢度有group人正在努力緊去爭取多啲本地美國人支持Hong Kong Human Rights and Democracy Act 2019。
之前重一直頭痛緊點去令多啲美國人會去支持香港抗爭者。
但揮美國旗唱國歌條片喺網上同Fox News出現後，反而係美國人主動問我地有乜幫到手。

所以唔好屌人揮美國旗。

ok美國旗咁有用

罷買中國野
係當地社區發起遊行聲援香港
再連同其他社區發動州份嘅遊行
最後州同州聯合發動美國大遊行
為爭取民主自由嘅遊行
叫佢地施壓比議員
加快推人權法
醫療船
撤僑
國際人道組織出國際救援醫生
聯合國維和部隊